最近搵緊工，求大家幫拖睇睇信唔信得過……

是咁的

小的最近一直喺度煩緊昂貴既學費【4萬左右】
跟著就一直去唔同地方搵工。
然後就咁啱就搵到呢份 港學社抄評計劃。
唔知大家曾經有無做過呢類抄寫文員。
或者知道呢間公司信唔信得過？

你返炒散大把選擇啦